{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_045302",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "신토불이가든"
    },
    "text": "世宗市全義面に位置した自国のガーデンは味の名家として知られている食堂です。30年の伝統を誇り、人たちに愛されてきました。大衆交通としては、全義駅で84番バスに乗ってサンデブ(サンテウル)まで引きずれば、約19分がかかり、自動車を利用する場合、約9分で到着できる距離にあります。週末と平日はみんな営業し、運営時間は11:00から21:00までです。多様なメニューを提供し、陵が鴨の水炊き、鶏開場、鶏スープ、御陵がサムゲタン、黒豆ひやむぎ(夏)、三合、薪包み焼き、海鮮チヂミ、トトリムク、豚肉ボッサム(牛/中/対)、陵がチキンスープ、納豆定食、ウロン味噌チゲの定食、ドジョウ汁、キムチチゲの定食、エゴマすいとんなど様々な種類の食べ物を味わうことができます。おいしい料理を提供しており、安い価格台で多様なメニューを楽しむことができ、、食堂は雰囲気も快適でリラックスします。訪問しておいしい食事を楽しんで見ます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この食堂はどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "この食堂は世宗市全義面に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この食堂は何年の伝統を持っていますか？",
            "answer": "この食堂は30年の伝統を持っています。"
        },
        {
            "question": "この食堂へのアクセス手段は何ですか？",
            "answer": "大衆交通としては、全義駅で84番バスに乗ってサンデブ(サンテウル)まで引きずれば、約19分かかります。自動車を利用する場合は、約9分で到着します。"
        },
        {
            "question": "この食堂の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "この食堂の営業時間は11:00から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "この食堂ではどんな種類の料理を提供していますか？",
            "answer": "この食堂では陵が鴨の水炊き、鶏開場、鶏スープ、御陵がサムゲタン、黒豆ひやむぎ(夏)、三合、薪包み焼き、海鮮チヂミ、トトリムク、豚肉ボッサム(牛/中/対)、陵がチキンスープ、納豆定食、ウロン味噌チゲの定食、ドジョウ汁、キムチチゲの定食、エゴマすいとんなど様々な種類の食べ物を提供しています。"
        },
        {
            "question": "この食堂の雰囲気はどのような感じですか？",
            "answer": "この食堂は雰囲気も快適でリラックスできます。"
        },
        {
            "question": "この食堂のメニューは安い価格で提供されていますか？",
            "answer": "はい、この食堂のメニューは安い価格台で提供されています。"
        },
        {
            "question": "この食堂に訪れると美味しい料理を楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、この食堂に訪れると美味しい料理を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "この食堂は週末と平日のどちらで営業していますか？",
            "answer": "この食堂は週末と平日の両方で営業しています。"
        },
        {
            "question": "この食堂へのアクセス手段を教えてください。",
            "answer": "大衆交通としては、全義駅で84番バスに乗ってサンデブ(サンテウル)まで引きずれば、約19分かかります。自動車を利用する場合は、約9分で到着します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 294,
        "QA": 499
    }
}